受大陸資本帶動 主板成交破3千億元史上最高 港股高收779點

港股高收779點 主板成交破3千億元史上最高

港股連升4個交易日，早段創逾1年半新高，恒生指數高見29848點，最多曾升986點，午後升幅一度收窄，收市報29642點，升779點，升幅2.7%

全日主板成交額近3016億元，是史上最高成交額，受到於北水持續流入帶動。

夠鐘走佬